(突發）atm 入面真係有人做野

差啲死

Pish